\begin{figure}
  \includegraphics[scale=0.78]{build/graphic/expectation/expX2_thesis.pdf}
  \caption{Vergleich der numerischen Korrekturen $\avg{x^2}_n\!\!\! - \avg{x^2}_m^{\t{HO}} - \frac{\bar{λ}^2}{ω_0^2}$, motiviert durch die Ergebnisse aus 1. Ordnung Störungstheorie \eqref{eqn:x^2_strong}, als Funktion der Tunnelamplitude~$Δ$. Die Tunnelamplitude ist in Einheiten der Cutoff-Energie $ω_0$ aufgetragen. Der Erwartungswert $\avg{x^2}_n$ wird mit dem passenden $n$-ten, der Erwartungswert des harmonischen Oszillators~(HO)~$\avg{x^2}_m^{\t{HO}}$ mit dem passenden $m$-ten angeregten Zustand berechnet. $\avg{x^2}_n$ wird bei $N = 5$ Fockzuständen für die Energieaufspaltung $ε / ω_0 = 0$ und die Kopplung $\bar{λ} / ω_0 = 0.75$ betrachtet.}
  \label{fig:comp-exp}
\end{figure}
Die Erwartungswerte $\avg{x^2}_n$ in 1. Ordnung Störungsrechnung \eqref{eqn:x^2_strong}, die sich aus dem Erwartungswert des harmonischen Oszillators und einer Korrektur zusammensetzen, motivieren Abbildung \ref{fig:comp-exp}.
Hier werden die Differenzen $\avg{x²}_n - \avg{x²}_m^\t{HO} - \frac{\bar{λ}^2}{ω_0^2}$ als Funktion von $Δ$ in Einheiten von $ω_0$ für Fockzustände mit $N = 5$ verglichen, das heißt die numerischen Korrekturen zum unverschobenen harmonischen Oszillator aus Gleichung \eqref{eqn:ho_x²}.
Dabei geben $n$ und $m$ die Anregung der bei den Erwartungswerten verwendeten Zustände an.
Obwohl der Erwartungswert der quadratischen Verschiebung des harmonischen Oszillators abgezogen wurde, liegen die Kurven nicht übereinander.
Dies ist ein starkes Indiz dafür, dass 1. Ordnung Störungstheorie nicht ausreicht.
